香港人覺醒未，又多個手足危在旦夕

再唔訓醒，班曱甴就越黎越猖狂，下次可能就係輪到我或者你任何一個人。咁多次咁多爆發點，唔好次次都嬲完就算冇左回事咁，唔係話需要你地即刻勇武到劏曱甴，但可唔可以唔好見到曱甴未落地就急住跑走留低晒前面既年輕人，留係道幫手抵擋對抗得唔得？前面既手足為左你地捱面句捱棍捱子彈，我相信大家都可以為佢地做返d野

你唔夠人打架 人地有槍架

為左手足,請一日sick leave

佢條命只係值一日sick leave?
唔該你 唔好侮辱嗰位手足

中左槍嗰班手足，佢地有冇驚過？已經唔係大想頭到要你地即刻上去勇武，只係想前線要打既時候大家可以留低助陣救下人姐

咁咪仲多人中槍囉 唔好呀